唔好將所有武力升級屈落鬼度

呢幾日一發現有鬼之後，就勁多人想將之前啲武力升級屈哂落佢哋度，我個人覺得係完全不可取

因為你文宣屈落鬼度，係變相話比其他人聽得鬼先會用升級武力，令到和理非對升級武力反感

近幾日已經見到和理非將汽油彈啊，衝立會屈係鬼做即刻爽哂

而家屈落鬼度係爽啊，但最後盞搞到和理非一面倒唔同意所有嘅升級行動，然後運動變成和平靜坐，跟住失敗

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

文宣!!!!

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

721